export const data = [
    {
        id: '1',
        question: 'Quelle est la capitale du Pérou ?',
        answer: 'Lima',
        propositions: ['Rome', 'Lima', 'Quito']
    },
    {
        id: '2',
        question: "Quelle est la capitale de l'Égypte ?",
        answer: 'Le Caire',
        propositions: ['Suva', 'Tallin', 'Le Caire']
    },
    {
        id: '3',
        question: 'Quelle est la capitale du Djibouti ?',
        answer: 'Djibouti',
        propositions: ['Djibouti', 'Roseau', 'Asmara']
    },
    {
        id: '4',
        question: 'Quelle est la capitale de la Hongrie ?',
        answer: 'Budapest',
        propositions: ['Budapest', 'Jakarta', 'Bagdad']
    },
    {
        id: '5',
        question: 'Quelle est la capitale du Kenya ?',
        answer: 'Nairobi',
        propositions: ['Téhéran', 'Tokyo', 'Nairobi']
    },
    {
        id: '6',
        question: 'Quelle pays a pour capitale Vilnius ?',
        answer: 'Lituanie',
        propositions: ['Lituanie', 'Libéria', 'Lettonie']
    },
    {
        id: '7',
        question: 'Quelle pays a pour capitale Riga ?',
        answer: 'Lettonie',
        propositions: ['Lesotho', 'Libye', 'Lettonie']
    },
    {
        id: '8',
        question: 'Quelle pays a pour capitale Kuala Lumpur ?',
        answer: 'Malaisie',
        propositions: ['Macédoine', 'Malaisie', 'Madagascar']
    },
    {
        id: '9',
        question: 'Quelle pays a pour capitale Asunción ?',
        answer: 'Paraguay',
        propositions: ['Paraguay', 'Pérou', 'Philippines']
    },
    {
        id: '10',
        question: 'Quelle pays a pour capitale Stockholm ?',
        answer: 'Suède',
        propositions: ['Suisse', 'Suède', 'Suriname']
    },
]